胃痛請病假女同事主動whatsapp介紹我邊隻中醫配方好...

即係點?

即係你好撚靚仔，有女想溝你

暗戀你囉 伸洗問

仲

不要暗戀

傳銷妹

性交治病

唔想你射波射咁耐，好撚多嘢做

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

唔想你再拎胃痛黎做藉口射波啫